除機場快綫外 港鐵各綫下周一至五晚上11時半收車

【Now新聞台】港鐵指早前多個港鐵車站設施持續被人蓄意破壞，在港鐵人員努力下，各項設施的復修進度已有改善。公司一直密切監察鐵路設施再次被破壞的風險，留意到在剛過去一個星期，平日風險狀況有所下降。因應復修工作進度及與相關政府部門最新進行的風險評估，下星期一至五(十一月四日至八日)各鐵路綫(機場快綫除外)、輕鐵及港鐵巴士的服務將於晚上十一時半結束。

由於提早結束服務安排會因應實際情況仍可能需要維持一段時間，港鐵希望預早公佈未來五天的安排，以便乘客計劃行程。

不過，由於周末的風險狀況仍然較平日為高，因此下星期六、日(十一月九日至十日)的服務結束時間仍然維持在晚上十時。

公司會繼續監察最新的風險狀況，並與相關政府部門進行風險評估，假如風險增加或再有鐵路設施被破壞，公司有可能因應情況而縮短服務時間。若列車或車站服務需要作出調整，公司會透過港鐵網頁、MTR Mobile、車站和列車廣播，以及傳媒發放有關資訊，請乘客出行前留意最新的服務資訊。

執柒咗佢咪算囉

比商家酒吧佬屌到11點半先宵禁？

已經接近回復正常了
好波
真係好彩啲暴徒冇亂拋雜物入嗰啲架空路軌
如果唔係工都唔使返
我仲要儲錢買樓
咪煩到我呀

好明顯客量少左四成，咪拉長個服務時間囉

留意到在剛過去一個星期，平日風險狀況有所下降